打999反而被黑狗拉

代貼

Halo
我一直係一個連登既cd rom

但我想出個post 但申請唔到
唔知可唔可以叫你幫下手

我頭先去迪士尼番工
係青馬收費站見到有兩架狗車

咁就發表下意見 舉左一下中指
開車果個就故意倒車 用一部手機影我相

咁我就奇怪 警察執行職務時可以用手機自己影人大頭照？

咁我就打去999問
係999就叫我上前詢問警員嘅編號
咁我就上前詢問

詢問嘅期間我都未講得切俾電話入邊嘅報案中心人員知佢哋已經想拘捕我

已經想屈我手上警車 仲想用警棍扑我

總共有三個警察 有一個情緒激動
就係影我相果個 編號34017

其他兩個正常 叫我唔用力就放手

最後成廿個圍住我
Check左我咩都冇就比我走

事件好唔正常 點解警察可以用自己手機突然影人相

推

推…

弱智,仲問點解

當受害人變被告人

好唔正常？

不推文啦 咁多個月瞓醒未

四個月啦，仲報警
係咪想大家blame the victim ？

報案人訓咗幾耐？ 香港無警察得班狗

你好on9

乜而家先知報警會變左拉自己？

讀者表示長期食藥
黑警想屈佢藏毒

正常做野就唔係黑警啦
瞓醒未啊

班狗自卑

佢訓左幾個月

受害人有條片，有無巴打指點下點po片

有料就幫手做嘢

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

昏迷撚
此post已完